一人一個神級人物刻畫既動漫角色

進擊的巨人個艾爾文團長真係
我諗應該係動漫入面數一數二最有領袖才能既人物

早期出場
獻出心臟句野根本完全代表哂佢
個種果斷既性格 不論代價都要達目的真係好撚型
當離巨人真相近左一大步個陣 佢個下笑真係又耐人尋味又夠人性化

奪回瑪利亞牆前對人民個下吶喊又係好好J

真係好熱血

(以下劇透漫畫內容)

到最後仲帶出佢原來一直獻出心臟既原因都唔係100%為人類未來 描寫佢因為童年而對巨人真相既個種渴望真係好癲 由背負一堆犧牲左既手下既壓力 到佢真正放棄個人夢想帶兵沖出去引開野巨注意真係好撚神

更加唔洗講之後二揀一變巨人對佢既個種解脫啦
夠人性化又影響哂日後既劇情發展
得罪講句, 同火影寧次個類王道漫既無啦啦死 個價值真係相差好遠

諫山大師

咁又神

有冇其他推介?

來栖乃乃

零使 約瑟夫

等睇人講岸本親生仔

神級人物+神作

物語系列屌打一切

露面嘅次數夾夾埋埋應該三四章都唔夠
結局入面浦澤直樹用佢喺女主角段回憶入面講嗰句嘢嚟扭橋嗰吓真係睇到喊

冇撚得輸

L

L個角色係吸引但反而我覺得講人物刻畫佢又唔算飽滿 夜神月都幾好既

最深刻係救艾倫
俾巨人咬住隻手叫班士兵唔好理佢
繼續沖呀 又形又感動

路飛，完美刻畫無撚腦熱血on9主角
前三十話講個計畫幾精心細密周長
下一秒好似作者倒瀉墨，嬲到唔鳩諗直接跳路飛出黎一句我要打飛你。

初代lockon

夜神月

蛭魔

每次諗起團長最後上場衝鋒前講多謝果個笑容我就好撚心up

係啊 所以真心覺得團長個人設好好 好完整

衝鋒21成功 佢絕對功不可沒

奧爾加·伊茲卡

團長真係慘
害死老豆
付出一世但又無收穫 - 一步之遙的地下室真相
Between樓主漫畫張亡靈圖,睇個陣真係好撚唏噓,畫得真係好好

另外,初頭我以為團長係為人類而戰
但當佢認地下室的真相大過人類存亡,我有少少失望

berserk guts

宇智波斑、柱間

志村貴子果堆 全部都好勁

我反而覺得將團長個人貼地左
帶出每個人都需要有一個目的
先有能力動力去完成一樣野

團長就係為左證明巨人既真相
最後佢笑住放棄 一心一意為人類存亡沖去死真係

獵人基佬

難得地覺得有魅力既角力

巨人裡面，我覺得萊納先係神刻劃
佢真係仆街仔嚟，但撫心自問我又憎佢唔落

原本我都唔多鍾意佢 但馬萊篇之後真係憎唔落佢

其實咁設定幾好吖，人點都會有d私心咁樣似返個有血有肉的凡人

覺得佢最後係夢境中靜靜解脫都係件好事黎旁邊仲有兵長同韓吉陪住(雖然身為fan屎睇到好傷心)

交待支藥俾兵長果陣兵長問佢完成左夢想後會點做，結果佢自己都唔知
好似Kenny話齋人係要沈迷某一d野先可以生存落去
就係因為呢個動力佢先可以背負咁多人命責任同罪惡感一直堅持落去
如果救返佢去左地下室完成夢想後無晒目標佢要點繼續面對呢個人間地獄呢

記得睇過以前作者訪問，提到其實最後兵長察覺到佢係想有人推佢一下等自己可以死心唔再執著安心出去送死

哇屌真係⋯⋯

hunter-蟻王

阿計嘅成長同改變真係全套gantz最好睇
由典型廢青變到做英雄

FA九成你記得名嘅角色

野良神個財神
臨死之前喊話自己唔想死
個下真係好深刻

Fate 征服王，紅A

果青 男1男2女1女2女3

我英 allmight

比達啦 由一個冷漠無情殺人唔眨眼嘅撚樣慢慢刻劃到變做一個真男人

竟然冇開司，單睇漫畫一日既內心世界成經用幾年時間堆砌。講人物刻畫一定要有開司

叮噹

森文太郎

給開司一罐啤酒

係
佢係諌山最愛角色 by 2014年

呢家諗返,佢戲份多到仆街
4係尤彌爾,5係讓
呢家排名有冇改就唔知

補返link~

女巨人都排到第二
不過諗落諫山的確係幾忍得手，有關亞妮嘅事佢都係陰啲陰啲咁「寫」出嚟

法蘭斯波拿巴達真係好勁 成個神咁

魯魯修

就咁對佢個人而言係慘
但佢一路以黎既付出播下左令民族前進既種子

夜神月

艾爾文

自來也

田宮良子/田村玲子

幾型 係邊套動漫?

蟻王

Jojo的奇妙冒險 第三部
DIO

竟然唔識
今次真係
JOJO的奇妙冒險

竟然唔識Dio爺

我是要來用暴力擊潰你的!!!

大總統，envy

卡米拿大哥

大哥哥

日番谷東獅郎

結城梨斗

死神題材 畫功都係一流
可惜衰劇情 人設

得藍染同4刃稱得上成功
但其實我覺得佢兩個都靠型棍

巨人真心近期高汁之作
戲本, 角色,
動畫直情推上神作
同當年鋼鍊一樣